面對一個曾經鐘意你嘅人

面對一個曾經鐘意你嘅人，你地已經一排冇聯絡，因為場合撞翻，大家傾翻計，仲可以繼續keep住聯絡做到好朋友？

表面上無事 表面上仍係朋友

可以

我真心想做翻交心朋友，但好無拎翻以前既事黎講？

唔好

睇下佢仲鐘唔鐘意你囉
如果仲鐘意 放過人啦

咁缺朋友咩